快開電視 今集愛回家有莊思明 好撚正

勁撚正

不了 冇羊明唔睇

可以上網重溫警場特警

真係fans一定睇直播
偽tvb粉可恥

推樓主去死

愛回家你日日睇啦都

莊家幾個女都好撚正

好高 腳有排玩 楊明執到寶

楊明似美隊，屌正女好正常

佢勁定小豬勁

明哥專一好多，好屈機

小豬唔去獌就勁

拜仁時期都吹撚大咗

重溫多幾次

廢老